話你知聽日點解一定要300萬人集中遊行

點解唔遍地開花？好簡單
1. 遍地開花視覺上係冇咁多人，相反集中一個地方可以比較震撼，等全世界睇到民怨有增無減。
2. 遍地開花好多快閃爆破行動，而且人數唔算逼爆一區咁多，好多中年和理非街坊淨係企係隔離嗌口號，未敢一齊行。
3. 今次好多中年和理非既人都極度反對緊急法，民怨幾乎去到最頂點，好多人都想一齊做啲野，仲有人心態上未升級到咁勇武，而且show到比全世界睇所有人都冇割蓆！
4. 琴日既舖頭好多已經爆晒，分區變相又只係set rb扔野打陣地戰，完全唔利媒體宣傳，相反300萬人集中可以等各大媒體既照片聚焦於幾百萬人係一區逼爆港島既情況，比全世界睇到我地香港有幾反對緊急法。

所以我比較支持聽日係幾百萬人逼爆一區，但人數一定要有數以百萬計，支持既同我推爆佢+文宣，唔支持既就不推文由佢沈底。

追究開槍警察 / 守護失明記者 / 反緊急法
10月6，維園見。

又震撼 震撼咁比人圍捕 封鐵 低能

推

[真正核彈級資訊]如果你想有得投區議會，就麻煩入黎望一望，再係facebook等平台廣傳比大家知

拉

夠多人就冇事

好睇撚不如收皮啦屌你老母 18區行路行入港島啊？

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

開個TWITTER AC一齊推
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

收皮啦 訓左幾耐 人幾多拉幾多

你剩係答我封鐵 點去
圍捕點走

十八區快閃真係好唔理傳媒登相 呢個係事實
參考下616 818各大頭條

開放討論
唔去就不推文回覆由得佢沈底

我都想問，諗到解決方法我都唔介意去

你想用手足既血同汗去拎光環既唔該你返屋企訓

到今時今日唔係你唔搞事就唔拉你，係你出黎就拉緊你，咁點解我地仲要同佢地博？係港島比人圍過太多次，輸過太多次啦，我真係攰啦。唔好諗住和理非就無事，照拉你48先。其實遍地開花更加反映到香港既實況同民怨

我只係話集中一區
唔一定係港島
歡迎提出更好建議

有幾點我想講，
交通問題一定做唔到300萬人
未開始已經會開始拉人
要外國注意請繼續用Twitter 文宣，集中五大訴求
同埋好多老人輩支持者無上連登，唔明我哋點解要放火破壞，請多文宣同佢哋解釋

晒撚氣啦冷氣軍師
冇可能架啦
出多d街行下啦

唔認同 港島走唔到

九龍？

咁住港島點算？

咁分港九兩區搞

咁同遍地開花嘅分別係？？？
都係唔會一鐘300萬人
醒喇

其實和理非同勇武無衝突，兄弟爬山，各自努力

呢句啱聽

依啲叫集中？

城市論壇呢

［執倉］整理兵器倉庫

大圍捕仲震撼呀

都可以 完全冇衝突 但真係一開波要谷夠人先

條夜梨
分化撚黎 唔好理佢

比較上集中
以家啲人吹風係分十幾區

收嗲啦 分化撚

點樣集中遊行呀大佬
黨鐵話封站就封站

唔想屌你 你可以返屋企食屎

唔好咁講
佢都唔係錯晒
集中一區係有咁既風險
但諗深一層
其實分區都一樣有
某啲區少人出隨時仲危險

唔集中被捕叫分化 唉 同on9 p 牌好難溝通

唔駛屌+善用起底 thx

你講起底你又幾on9 ? 我就唔得閒學你做五毛網軍啦傻鳩

屌少陣啦大家 我唔想啲文宣組搞到一鑊泡 而聽日大家又唔知搞乜

我個標題係起得衰啲 都係想大家比下聽日意見姐
因為聽日維園係前幾日已經講咗

少人咪join咗其他區先囉
唔洗特別集中兩三個區
打散佢地啲人好過啦

喱個係最大問題
928,929情況一樣

減少人數係政府大方向
你又叫大家減少人數分散地區
唔話你係鬼已經好客氣

你唔中意出港島 你咪唔好出
唔好叫人唔出
講到又血又光環
你咁介意你可以留係自己個區做冷氣軍師

300萬3你老母搞到幾十人比狗咬

樓主比人拉咗未?

樓主有咩想同被捕既手足講?

樓主出嚟啦

樓主條傻鳩真係害撚死人

Dllm